終於知道點解KFC蘑菇飯 啲飯咁難食都生存到

係咪黎搞笑

啲味道差唔差？

因為低處未算低

不嬲係咁架啦，我食果嗰白汁雞皇飯得啲雞絲連雞粒都冇
後來聽人講佢啲飯其實係用黎比你配佢啲雞黎食

有咩唔滿意？
Sirllllllllllllllllllllrrrrrrrrrrrrrr？

因為有雞皇飯陪葬？

狗飯

唔可以多汁咩

d飯一係太生一係太濕
無一次係正常

無論白汁定蘑菇汁都係勁大浸黑椒味

會好似M記新地多醬咁

即係點解？

啲汁稀過我督尿

張圖係Jollibee黎

咁似我以前老母比我帶果d飯盒
一舊雞粒送半碗飯

我懷疑快樂蜂既飯係特登整咁難食。驚個飯都好食既話...kfc真係執得

個飯已經唔食話難食咁簡單...絕對算得上暗黑系列

上面好多都以為係少汁問題。佢俾多汁你，你仲慘。

根本唔係多唔多汁既問題...係連蘑菇汁都可以整到唔似蘑菇汁...的飯仲衰過唔識煮既就咁用電飯煲煮。

狗也不屌

其實kfc同jolibee其他國家有冇飯食㗎

Jollibee就食雞食burger算啦

Jolibee啲飯一係生米一係爛飯
啲汁倒落去變糊仔咁

係個度只會食炸雞

jollibee餵賓用

去Jollibee食飯
意粉薯條都好過飯啦

咩呀 上網睇攻略係教人一啖雞再點雞汁再一啖飯食架

唔係喎 kfc蘑菇桶飯好撚好食喎
普通膠盒裝的蘑菇飯先難食